點解支那降準人仔會升？

多左錢唔係應該幣值跌咩 呢兩日人仔突然急升其實咩事

俄羅斯外𣿬儲備增持人仔
由0.1%加到15%

可能支那已經暗啞底簽咗份廣場協議，大陸經濟點仆街都要升匯率

北水回歸

點算好

屌，年尾瑞銀又話人仔點都眨7既？

衰銀都信

咁咩先信得過

DXY插

一野增咁多？要幾多錢來買先增到15%

主要係美匯跌呀

問黎都多鳩餘，大陸想跌就跌想升就升，從來唔需要理由啦。

買a股